一人十套最鍾意嘅動畫

Monster
GTO
男兒當入樽
hunter x hunter
一拳超人
賭博默示錄 系列
JoJo 系列
頭文字D
棋靈王
City Hunter

最like治癒系
夏目友人帳
元氣囝仔
三月的獅子

蟲師
銀之匙
....

我個list都要俾人負皮
攞出黎討論吓
邊套唔啱你心水
要突登負皮

On9...唔鐘意咪唔鐘意

post個自己鍾意嘅list出黎都要俾人負皮
明嘅 連登嘅動漫台
淨係得魔法戰爭 re0同sao
呢啲後宮冇腦故先會有人like

eureka seven
darker than black
UBW
Samurai Champloo
hellsing ova
psycho pass
天元突破
tiger and bunny
durarara
機動戰艦

竟然無人中意fate系列？

荒川爆笑團
Ngnl
悠久之翼
龍與虎
迷宮塔第一季
涼宮
天元突破
幸運星
冰菓
Clannad

樓主十套都係大作 起碼有一半都冇睇過/睇哂動畫

唔知點解樓主俾人負評, 有時我都好奇怪, 一啲多人回覆但回覆又冇乜特別喜惡嘅貼, 都好多負評
所以樓主唔好太介意呢樣野啦

因為你個 list 出賣左你年齡層，而 child登garten 係唔鍾意老餅

BTW, 樓主揀果啲都唔錯, 王道少年漫系列

JOJO<<本來就大作, 但動畫真係做得好有心機, 尤其OP ED
MONONOKE<<心目中嘅神作, 畫風, 風格, 故事, 人設, 深度都超水準
怪誕小鎮<<DISNEY出嘅, 但故事好睇

鍾意負皮咪負皮，接受唔到負皮咪唔好開po

利申：冇比負皮

龍與虎
自新世界
鋼鍊FA
小圓
乒乓
夏目友人帳
未聞花名
超科學電磁炮
烙印戰士
Clannad

見到你講魔法戰爭多人鍾意就知咩事

京吹
小圓
aria
怪化貓
ef
寶石之國
花開
中二病
violet
玉子市場

頭文字D
JOJO
Persona4
寶石之國
Konosuba
School Rumble
Samurai Champloo

跟住諗唔到

人在異國 冇野做會嘗試煲吓你講嘅

好似好多人推寶石之國
等我得閒又睇吓
小弟好悶 想搵啲野煲吓

頭D啲soundtrack
得閒就播黎聽吓
No one sleep in Tokyo

不分先後

鋼鍊FA
Clannad（連After Story）
龍與虎
星際牛仔
天元突破
交響詩篇（只限第一季）

一套夠
龍珠

魯魯修
練金術
死筆

鋼鍊黎講
我鍾意第一套多啲
雖然fa 先係跟原著
但好鍾意scar同lust嘅感情線

fate系列
不起眼女主
冰菓
果青
code geass
gundam 00
笨蛋測驗召喚獸
銀魂
白箱
電滋炮

個人覺得第一輯係最好睇
Z啲設定就好撚型
龍珠超就不了

其實小弟鍾意啲角色戰鬥力平衡啲
去到Z 班龍珠啲士變到好廢 睇到好嬲

三套都睇過
都真係幾出色
原本有諗過擺死亡筆記
不過我覺得佢筆下嘅棋靈王更出色
對我黎講一套好嘅動畫係會返睇又返睇
而棋靈王我真係睇過4-5次 實在太精彩
明明唔識捉但又會覺得好刺激
另外想講埋爆漫其實都好好睇

Running in The 90s (第一場對啟介 )

Deja Vu (同90s一樣最多meme )

Stay (對碓井最速真子 )

jojo
blench(除左完現術篇）
death note
魔禁（連外傳）
FA
冰菓
舊火影
妖精的尾巴
hunter
龍珠Z （ 係 得Z)

依加啲動畫得個12集都唔夠交代清楚故事 愈做愈差
我呢啲老餅係鐘意啲清清楚楚

利申90後

最先對啟介應該係呢首

同級生
黑暗聖經
夜勤病棟
最終痴漢列車
words worth
艷母
Discipline
光與影
戰乙女
淫獸聖戰（亞依 麻依 ）
淫獸學園-La Blue Girl
新世紀淫魔聖伝
奴隷戦士マヤ
夜が来る
Angel Blade
Venus 5(セーラー戦士 ビーナス・ファイブ)
超昂天使
超昂閃忍
對魔忍
ASGALDH
緣之空
妹汁
秋色之空
彷徨う淫らなルナティクス
鬼父
橫戀母
空之色水之色
秋葉原系彼女
超昂天使
乙女恥曝遊戲

係慣性飄移!

btw
M.O.V.E最正一定係佢首真人MV ED
My pride says "You gatta be wild and tough"

m.o.v.e / Rage your dream

魯邦三世系列
psycho pass
overlord
獵人

1小圓TV系列

2魔伊 系列 BD

3白色相簿2 White album2系列

4為美好的世界獻上祝福系列

5銀魂系列

6一拳超人系列

7足球小將翼(舊)

8 Gundam 00系列

9 GUNDAM CA

10 HunterXHunter (2011)

空之色幾正
18hmm 打手

op2 同op3都好正 但唔得閒搵link住

十套有難度
近兩年十套易好多
近十年真係無得簡 好多都鍾意

講開足球小將 我係睇最舊果個版本
睇到中學完咗 就睇新啲果套嘅世少
世青開始就冇睇
史奈達真係好撚型

新版岩岩中學篇

咁貪心
btw 其實我好想寫埋浪客劍心
但佢動畫打完志志雄之後真係搞唔掂

中間出過好多套
世少應該係最舊果套嘅後兩套
最新果套未睇過
因為呢啲太經典 鍾意睇粵配多啲

排名分先後

鋼鍊fa
鋼鍊第一輯
死亡筆記
一拳超人
寄生獸
翼
只有我不存在的城市

諗唔到啦 其實睇得完既動漫唔多

涼宮春日的憂鬱
狼與辛香料
超電磁砲
魔法禁書目錄
植木的法則
賽馬娘
紫羅蘭永恆花園
校園迷糊大王
銀之匙
軍火女王

仲有套一定要
水星領航員同海之少女

怪化貓
少女革命
迴轉企鵝罐
姉汁
命運石之門
lovely×cation
無敵超人珍寶3
宇宙騎士利刃
ストリンジェンド
狼的孩子雨和雪

兩套算
抓心光之美少女
魔法使光之美少女

鋼鍊FA
JOJO第四部
幽游白書
天元突破
Zeta Gundam
Gundam Thunderbolt
犬夜叉
咕嚕咕嚕魔法陣
血戰Blood+
浪客劍心
寵物小精靈

黑子的籃球
手機侠
龍珠超
全職高手
中國新說唱
火影忍者
海賊王
里昂七星
魔法戰爭
最強弟子謙一

我講果套MONONOKE就係樓下有人提到嘅 怪化貓
其實純講劇情好睇, 基本上有名嘅大作都可以睇
你好似都偏向熱血少年向, 排球,我的英雄學園都好睇
今季新番有套魔偶馬戲團, 動畫唔知佢會做成點...
但漫畫絕對作神作嚟! 伏筆好精彩

謙一

鍾意劇情多啲
如果要打鬥就要平衡
所以好憎睇op同火影呢啲
其實我個list 都唔係好多王道姐
畫風就冇所謂

時雨幾好J

我都鍾意鍾意第一輯
不過好似好多人睇完FA會對第一輯好反感

刀劍神域第一季
刀劍神域第二季
刀劍神域第三季
刀劍神域外傳GGO

IS
聖劍使的禁咒詠唱
銃皇無盡的法夫納
絕對雙刃
新妹魔王的契約者
革命機Valvrave
罪惡王冠
真月譚月姬
seed destiny
甲鐵城的卡巴內利

爆死多既作品你認真？

星夢學園
寶石寵物系列
光之美少女系列
彩虹小馬
星光少女系列
pape pig
動物朋友
星光樂園
比宇宙更遙遠的地方
fate zero

哭jor

鋼鍊 獵人 入蹲 一拳

無限loop 直到永遠

空之境界
頭文字d
fate
加速世界
京吹
冰菓
虎與龍
櫻花莊
東京暗鴉
超電磁炮

翻睇咗幾多次?

竟然無花牌情緣

gto
震撼鮮師
暗殺教室
噬謊者
金田一
賭博xx錄
銀魂
男兒當入樽
one piece

加多個爆漫

魯魯修
fz
京紫
果青
狼辛
銀魂
巨人
鋼煉fa
物語

鋼鍊
jojo
頭d
天元突破
入樽
銀魂
蟲師
火之鳥
烙印戰士
交響情人夢
點解我條list好似咁舊

銀魂
京吹
男子高中日常
涼宮春日
hunter
火影
果青
惡之樺
兵乓
衝鋒21

特別鍾意全世界都係好人嘅動漫
俺物語
好想告訴你
銀之匙

你個list咁似我果個嘅
睇黎你都係死老野

舊先經典
依家都成日搵啲舊野睇
個人覺得舊嘅動漫啲笑位做得幾好

J開開發三昧
夜勤系列畫質麻麻

棋靈王
Slam duck
爆漫
魯路修
天元突破
沖鋒21

世界第一初戀
Free
小松先生
Tiger&Bunny
Yuri on ice
黑執事
今日大魔王

魔法少女小圓
空之境界
黑執事
IDOLISH7
Fate/Zero
PSYCHO-PASS
Free！
Hybrid Child
夏娃的時間
TSUKIPRO

花開物語
Clannad
命運石之門
元氣囝仔
來自風平浪靜的明天
銀魂
排球少年
月刊少女野崎君
K-on
紫羅蘭永恆花園

Jojo不滅星塵
暗殺教室
鋼煉FA
死神
Psycho Pass
日式面包王
魔法小神童加旋
Death Note
翼之奇幻旅程
一拳超人

係連登應該係老野
好多都係後幾年前fd介紹先睇

個人最鍾意J版 但好可惜套嘢做到世青篇開頭就完咗

JoJo
Fate/Zero
銀魂
驚爆危機
斬！赤紅之瞳
來自深淵
北斗之拳
頭文字D
聲之形
少女終末旅行

jojo1
jojo2
jojo3
jojo4
jojo5
之後5套留畀未出嘅jojo

拜託了老師
灼眼的夏娜
零之使魔
gundam seed
虎x龍
魔法少女奈葉
魯魯修
天元突破
在那個夏天等待
櫻花莊寵物女孩

今日大魔王 — 屌你小說斷尾

TurnA
Overman
富野殺咁少人都咁好睇真係奇蹟

Gosick
冰果
四月謊言
鋼練03 09
Angelbeats
Sao
龍與虎
齊木
不起眼女主
銀魂

Book 一bookmark 先
For research purpose

Steins;Gate
TIGER X DRAGON
冰菓
涼宮春日
No Game No Life
科學超電磁炮
來自風平浪靜的明天
花開物語
花牌情緣
WHITE ALBUM 2

兩套都睇過哂 但後期睇到屌哂鬼
火影啲主角能力幾何級數咁升
OP啲角色多撚到on9 變哂路人feel

睇錯潮與虎

小圓
鋼鍊fa
fate stay night系列加zero
no game no life配劇場版
死亡筆記，L死之前
銀魂
clannad
衝鋒21
果青
天元突破

好難揀

命運石

11套

櫻花莊
龍與虎
四月
來自新世界
angel beats
排球
食戟
白色相簿2
很想告訴你
笨蛋測驗召喚獸
grand blue
齊木楠雄
英雄學院
爆笑管家
學院孤島

其實係我真人似詩暢

鋼之鍊金術師
銀魂
命運石之門
空之境界
無頭騎士異聞錄
心理測量者
名偵探柯南
全職獵人
魔法少女小圓
蟲師

排名不分先後

好多人簡蟲師

有人提champloo病母倍感安慰
冇話一定要講tva我講埋電影啦

1. Samurai Champloo
2. Samurai Flamenco
3. 今敏全部
4. 王牌投手 振臂高揮
5. 夜短夢長 少女前進吧
6. 乒乓
7. devilman crybaby
8. eva
9. 忍者亂太郎
10. 數碼暴龍01+劇場版

honourable mention:
monster: 如果將mr. grimmer諗返佢朋友嗰段將得好d就係top10
flcl
江戶盜賊團五葉
mononoke

數碼暴龍01
龍與虎
元氣囝仔
月色真美
薔薇少女
高木同學
高分少女
幸運星
零之使魔
阿松

忍者亂太郎
古尼馬先生
其實都寫得幾好 冇記錯佢個朋友就係個肥佬殺手